「直播」 醫管局員工陣線及民主派8.30籲市民杯葛全民檢測

「直播」
醫管局員工陣線及民主派8.30籲市民杯葛全民檢測

HK Wangshenzhou(香江望神州)
272K subscribers